林鄭月娥去清真寺算唔算違反十誡？

以下節錄自天主教聖經 出谷紀〔出埃及記〕．

出谷紀 二十章 ： 頒布十誡 (節)
1. 天主訓示以下這一切話說：「
2. 我是上主你的天主，是我領你出了埃及地、奴隸之所。
3. 除我之外，你不可有別的神。
4. 不可為你製造任何彷彿天上、或地上、或地下水中之物的雕像。
5. 不可叩拜這些像，也不可敬奉，因為我，上主，你的天主是忌邪的天主；凡惱恨我的，我要追討他們的罪，從父親直到兒子，甚至三代四代的子孫

信主嘅同時點解承認人地跪拜嘅穆罕默德？

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

同一個神黎架

理論上同一個神黎？

其實同一個神黎

猶太教，基督教同伊斯蘭教係信同一個神

不
阿拉=雅威
係同一個神黎
穆罕默德係先知

佢連不可殺人都破撚咗啦

講經咩

猶太教同基督教就真係同一個神

學到野
咁由個post沉啦

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

痴線 不如問下佢邊條未破？

教宗都入過真藍色清真寺喇

天主教教廷唔反對同其他宗教合一。入廟，清真寺可以。但敬拜就不能。

應該係唔反對同其他宗教共融相處。唔係合一。

會唔會驚撚到咁 香港人賤過地底泥

入來睇啲風向撚點兜

原來係同一神
姐係林鄭都係伊斯蘭教啦

猶太教同基督教同伊斯蘭教既神都係同一個神黎，只係一個叫上帝，另一個叫阿拉，呢個只係語言上既問題。

算

全部都係同一個神

地獄留咗位畀你呀淋病